美股認真討論區 DCCCLXXIX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

又洗saas

CORSAIR MOSNTER

DDOG跳水

屌，妹咩9

又血洗疫苗play 完未

amd aapl又插

一入post見到咋痴線低低B

TSLA 同我衝落去

今日係垃dee第幾次突破失敗

全倉紅色

NQ 我屌你老母

拖鳩埋我Tsla 落山

N次探頂失敗

saas幾日就洗你一次

各位沽左MRNA未 98$沽 下看80$

好巴又贏

想跟put nio

但開市就跌落去

點解仲玩靈車

但係個底高左(暫時)

每2日就有一次疫苗play

好巴 你近期唔好咁癲得唔得，買咩開咩

SE 有人170-171收緊貨

PLTR

不如450放晒tsla算

唔穿之前個底都還好
不過有排磨

依家個倉多左好多舊經濟股啦

pltr 真係好癲
利申：走咗

陪大家鳩叫下姐

好悶

30000有無咁難破

究竟垃恥幻2點先定支那倒台先

最唔開心係水左條女買錯股 想哭

只差一個消息 炸上去

AMD $50
Aapl $90

pltr 望住佢17.6果時唔敢入

坐定定等幾年變2000啦

AAPL可能就黎執笠

要有信心

叫佢賣身俾你

入jor bntx

垃

saas加倉好機會黎

我好死喇

推股比人好危險

永遠只叫人跌10%入INDEX

又穿左3月上升軌

好彩我同好巴隻加賀號頂得住

屌 $15一路淆底

妹死人喇 個市
走呀

點解無call blnk

升撚咗幾蚊

同佢講正股驚咩

用黎加OXY仲好

有無師兄知
ib孖展利息係咪每個月扣
點check佢扣左幾多

坐多兩個星期唔突破就走

咪日日係到屌鳩你

Sq特價又比你地數到一文不值等執咁

依家入唔入得過

Beke....
新手一入就無左3000蚊....

沽既信心定佢升既信心 呢半個月應該都無運行 下個月再升上黎啦
疫苗股炒完一輪消息都係等下輪消息 12月等FDA批唔批再加都唔遲

V

2021 $80

垃dee 11850 -> 11654

就算最後尾佢係開發成功個個又點 本身做疫苗都唔賺錢既

呢隻老千股 輸咗300鎂

QQQ
TQQQ

波巴都變左廢老了

佢前日盤前上到17
一開市跌到15
今日盤前18.2走咗

呢隻chok到仆街

納dee11850好穩

點解太陽撚 全部滅世棍

今日高位 明日低位

Volume 太高

Ccl搞乜？平時同啲飛機股一齊升跌，今日飛機股升咁多佢反而跌

原來連登唔識個d 先會淨淨地爆升

之前問blnk 無人睇好

就爆升到癲

bntx震夠飛未，等pfe疫苗救世play

仆街 又要坐沉船
屌

配股 都跌唔落

因為唔係舊經升係有得飛

坐曬飛機走 冇人坐船

架車又無啦啦衝dh 真係難捉摸

TQQQ加隻TLT, 紅色有角三倍速

又驚乜閪

上咗呀好隻加賀未？

舊經黎講ULTA ARNC都升左好多

NCLH 抽水掛

拎舊$跟好巴買call先

買3日賺咗差唔多20%算係咁
唔貪心了

咁U同MAXR係唔係走得 好似幾多人跟左上船

新手想問TAN而家幾錢入先可以勝利巡遊

唔係我Tsla托住

NQ滅撚左世

PLTR 19

咩號碼

今天靠jpm救倉

之前執左啲NKLAcall升左1300%

好撚捱

無喎 佢話揸幾年都得 叫我坐下

佢有天份

Jpm

大船準備突破

宜家賭緊，邊d未爆升

少少錢，無壓力 隨時食n倍回報

又gel

洗鬼日日睇住咩

要 近排好巴贏到

高位配股都j?

琴日睇完啲put 好貴就冇j put

咁你條女都幾好 有d跌幾個價位煩撚到閪咁

Corsair 正莊股

佢地panic sell曬可以準備接

我就唔之啦

pltr

係
由60蚊一路睇到佢77蚊
屌而家自由落體咁撚樣

solo

好彩Ddog走得快

U做乜跌到咁

小西教門徒

咁快!? 隻call又可以roll了

睇左做
佢話揸我幾年都得

PLTR

STNE

PEIX尋日量縮 今日唔通係真升

咸濕！

買左張$20 leaps call

EV 炒到美帝D 2線

姐係點
求師兄指教

好快插水

男朋友係兒子坐一世都得

錯過左冇位加倉呀

好巴入嘅位超靚

nvda點部署

All in 左 DNK

我開盤買一月$19, 而家係時候roll

仲有BYND都係

我之前買落22年1月 宜家已經升左70%

tdoc

好多隻saas都係

我first name叫 再 課命
姓做愛

唔咸濕唔通做和尚咩

又妹市 早d訓

有無人揸緊four?
佢上市果陣已經揸緊，依兩個月好似無力升
走唔走好

As Fishman writes, the current 50-48 Senate split, pending runoff elections in Georgia, leaves uncertainty about the control of the Senate until January 5. As shown below, option markets have priced a small rise in volatility in the 8-Jan weekly expiration, "and currently the December VIX future is not showing its typical (holiday-driven) sag vs. the November and January VIX futures, also indicating elevated early January volatility."

唉發誓唔再買中概

好巴 真係pro

唔好咁講
我會係成交量細嘅時候入貨
其實佢質地幾好，係錯timing

Li fuck!

9.7買左1注...15蚊唔唔敢加...

TSLA 終於肯出山CARRY 了

升咁多。一定無力。入put

落地獄啦垃dee

snow依家上車都未遲

來吧 舊經濟

洗盤好正常，你地第一日炒莊股

啱啱食左上星期買落ge 12月, 150%
俾我勝利巡遊下

近期少少地跟下好巴波巴 買少少call

少賭怡情

WFC

35.5入 要坐幾耐

tesla帶升

今晚有咩股可以入...

等下 驚就跟大船買jpm

tsla

ride 個位巴打 where r u

下隻有咩好介紹

我都係，但無咩料到

已掛462

召喚

廢老股

隻X 唔錯

全倉綠

tsla, 琴日460, 450, 440 平均入了1/5

仲有2份預了比430, 420.70

接近60ma, 又有救世play買定賭大細

真係跌番落去仲敢入?

宜家每星期賭一賭廢佬股 做係廢佬咁

我靚仔少少

420.69 is faith

唔敢再沽TSLA啦
知錯啦

新手有冇咩廢老股介紹
BA 好似又跌番

新大船jpm

miss左nvda特價

個倉正數係咩玩法

咁同你450入3/5有咩分別

代表所有TSLA 股東多謝你貢獻

OXY

每晚都喺度mon，好似好鳩

WMT, 永遠的神股

ba 墜機

VERI有望番家鄉

好似有d力上緊去

FBI股

有無人留意緊KCAC

啲人話Tsla拉高出貨

我真係笑能左

慢速神牛

拉高入貨

轉沽BA

儲力一野打撚穿12000去啦，屌爆你

代表所有BA 股東多謝你貢獻

tdoc 真係好撚廢下

460 pre market 入
450, 440, 430 normal hrs 掛了盤
hit 到450, 440

正股倉暫時竟然跑得嬴契媽同契爺

仲有錢賺緊 唔知聽朝點呢

唔買都唔會沽

隻u sq洗得咁少點買返

有無人望GEVO
基金大手入貨通常係好事呀嘛

如果QQQ+TLT係坦克車, 佢係輕裝甲車級數啦

要連郡全體仝人向L子認錯先有機會

巴打d call 放左未？
琴晚佢碌落山果下我淆底放左

都係新能源公司?

做乜要沽強勢股 錢太多?

Nio

定左格

今晚睇幾多

見到呢個PO多人吹奏我就沽

Ba 笑撚咗

151照入OK 定近期會跌番少少
walmart我都覺有信心

我唔係睇今晚

我預next week or by end of Dec 480

US 0.12 B

我預今晚 460-465

Nio肯落返38未

40見

我法國我幫老母買個d全倉 voo已經10%
唔怪得etf post班友唔鳩叫

唔掛420.69?

Amazon Apple Tesla

主要賣飛機油

唔出奇

大手小手

我諗佢會440-480 妹妹下，聽日又跌

屌，即刻平左張put

APPLE 依然都係119

420.69 多人買

一棍

180蚊落錯車

咪係
靈車都識郁啦，AAPL仲妹

yes, 我手上d etf都係好穩咁慢慢上/妹妹下但派息

DKNG
黄賭毒必備

我諗緊食啦 你而家先沽

shop呢個價好吸引

TSLA係咪升勢完左喇

Tsla

睇一睇

AAPL又玩緊收縮三角？

我都食左

最後機會

好驚佢又增發股份

呢單冷飯黎

ib買唔買到粉單

琴日先ORACLE

Yes

係都升高d先抽水啦

支概股係咪玩撚完

個市無乜反應

垃dee上唔番 5mins K MA20

thx

有冇人睇位入 SE ？

如果FDA到時唔批疫苗你班廢老仲唔碌柒

正股盤後開市買call

飛巴入左邊幾隻

想入amazon
black friday就到

amd apple nvda +-1% 玩左3日

連續3棍

連燈恩物SE

話左你

唔識升架喎

納dee有機會突破個d表現都麻麻

我覺得佢似穿左三角向上呢幾日整固緊

is a joke

是能但 hold到出q4 er

Nvda 咁細波

Oxy坐左幾個月就快返到家鄉啦

沽壓好強 執格一流

海賊王今晚40

相對地TSLA 今日好硬 NQ廢到咁

收市上天堂

BA係咪叫好消息盡出，暫時到頂

係454磨咗好耐

真？

有貨 但廢事加 盤後出er 訂得個財報好高 不過重點應該放係data center個到

玩廢老股仲好 能源股又突破

次次有疫苗消息個倉都紅

你唔好期望佢仲會大升10% 變左做指數股俾人控到傻

ai

我etf個pool完全outperform個股pool
明明個市今年坐定定一堆股
都輕鬆兩三倍先係

個市好悶

減tech入舊經濟啦

係咩？

我玩DNK好開心

有10x先入啲坐下

仲有最後呢個月可以玩大波波

走d先，賺幾百都係賺

舊經濟

我大apple一蚊玩一年

SPCE 又可以開SC收錢

識玩

放心，仲有貨係手

舊經

個倉淨係AAPL紅

又玩風火輪

契媽見紅冇?

114入dU

PLTR高唔高J好

前監警會國際專家Clifford Stott真監警報告出爐

玩咗一轉

又玩白事當紅事

出疫苗先黎玩relief measures

想堆爆舊經上ath?

QCOM一入就上 開心

利害利害

走牙

Nio 42係咪會再跌

34

納指幾日都企咁高係咪要真突破

睇漏左 2隻

尋日講PLTR既多謝曬

WFC 一破位不得了

Pltr cls......

有小楠陪你坐

靜靜雞

NVDA變埋陽

aapl

能量股整係識oxy
買舊經濟好過

一D都唔悶喎

爛果好似跌唔落
應該隨時爆上

一齊坐到Q4

NVDA會唔會搞到AMD滅世

佛系股票 唔升 唔跌 緣份到了 自然賣走哂

個倉好high

Jpm->BAC

炒垃圾APA 正氣D
大隻價投XOM

屎果

好巴轉倉？

short strangle QQQ 日日free money

抄廢老功課

法國油股成日都係得OXY
無咩人討論其他油股XOM CVX呢d

起碼有個靚仔

Bac 對long end interest rate更sensitive

bac多水位？

連登冇咩人講就有機la

Ddog上車了

可能因為派高息
要扣30%

咁Gel?
Weeklies Strangle?
幾多Delta?

假肉想企返上MA20?

我大nvda amd 1%玩3年

READ THIS

之前big short姐 而家返返去MA support位

一齊抄契爺功課

ba得啖笑

靜靜哋贏

我由十月中到今日既戰績 升緊強勢既比我買完就即刻轉向倒跌轉埋勢 買佢會突破既就突唔起 睇到突破左先買都比我燈到佢假突破 er我睇中冇買既就爆升 買左既靚業績都跌到仆街

我係咪唔好掂股票好啲

Nvda今晚應該可以收amd皮

18 dec
開果時上下都0.25~0.3 左右，而家插到0.1~0.2

NVDA係咪開始想上

下隻買咩

我call

Roll後啲

我賭12月升會買1/3月call

3080 無貨，垃圾公司

不知不覺SPCE又23了

我今日淨係見到NIO跌到仆街
心都涼曬

All hail Elon

veri又靜靜雞

跌多D呀

Nvda升既話，amd會唔會跌

baba真係唔知想點

xbox冇貨ps5冇貨
3080冇貨ryzen冇貨
出年肯定爆多半年單

靜靜雞贏

SPCE今日食左春藥

貨底16.X

OXY 可以SH到幾時？

Salesforce似就突破

開咩價

FBI IS GOOD

輸到冇哂錢啦
再係咁燈就黎要開post眾籌反向燈

可能入小小tqqq

台積電係咪hold多陣比較好

其實我係覺得呢幾日會升

留比個孫啦

一律建議反手沽空

SPCE 今rd 成交無以前咁大

78蚊貨
Hold到中共打台灣都得
前提係支那真係會打台灣先算

日日妹

連續第三日掛115.2買唔到JPM

訓醒Nio轉燈啦

今日成交大wor

Sq比晒機會

tsla末日call就快到價

有基金佬護住

TESLA

公平咩？張27號550

又睇唔到佢會點跌，升佢又唔會點大升，慢牛

460 鐵頂 怕咩沽

每張千幾蚊買咗你28號680蚊飛

即日平?
Ching 識玩

開咁遠價 抵輸啦

Amzn已經唔識郁
妹足一個月

27號510 豬死

其實我就諗住台股果邊破500先算，不過早兩日明顯已錯過出貨時機

SE個價好性感

SHOP 好似差唔多入得？

點解個個都咁睇好JPM
上返上年高位？

高過你成本價就得
我開下月28

想入baba, 都差唔多跌夠

459.49插

舊經升多日好無

nvda肯升未，想減position賭er

20號+470-485，2蚊雞一張

我覺得長揸冇得輸
佢跌我會再入貨

我見好x多非熱炒科技股
都係8 月到依家三角形中間位

唔好提住

架車死返去420未屌垃圾

呢度今日算靜
平時升市勁多人

Nio嚴守止蝕8% 42.6放左 又要高追番
錯既係市場

早幾日入call

Same here

卡資金 不了

坐咗咁耐

冇，開左一個禮拜左右，坐到spike或者啲石碎哂先走
比起OT巴我只係個薯仔碎

止蝕唔係我地既錯 錯既係市場

玩緊校長玩開個隻 真係大波波

靈車求下你⋯

屌我未上車呀

其實納入面啲非龍頭股表現一直唔錯
但係啲巨頭日日比人big short

我大apple 119 玩左半個月

VERI

準備開車了

個巿強到完全冇力跌

AMD 盤後會唔會70見

又有交友APP打算上市 Bumble

462 準備沽柒tesla

aapl唔上唔落係咪要爆上

最近聽呢句同食藥一樣
4個鐘一次

做燃料？

個大勢都係廢

有無咁撚難突破

不要gel

控市控到

琴日抄定左功課

隻隻都妹緊

殺call又殺put

460上極都上唔到，有冇咁廢呀

冇位加貨

360見

DDOG上車

全世界睇住佢462個位

然後一野屌穿上470

其實點解納指上唔到12000 係真係有人控定點 成三個月最高位都係萬二就跌返落黎

幻二就沽
啊婆都識玩

bntx想收錢

沽左張TQQQ 末日147 call
平唔平番倉好

靈車又變返電車

tsla穩了

連群退隱高手控緊市
一日未出返山一日都脫離唔到幻二

下次就係直上13000
殺哂啲阿婆兼bull trap落翻10000

TSLA Bull Put Spread 開一日已經食到糊

等待$462一刻

準備坐火箭未

咁快有

500見

道指就三幻沽
從此無窮人

希望佢乖乖地

一齊上車

上硬

點解過到460就火箭?

坐定定就得架啦 唔好動搖 呢隻唔係中概

可能假穿 VOL 都好似唔是好高 465一野打番落黎

變神車了

唔想佢升穿120就咪撚上市啦

阻力位

有預感財經台又一堆人高j tesla

睇圖要開車架啦

Aapl still 119

張圖年中陰左幾多人

比足1.5 日大家加注
tsla 算係咁

買蘋果通脹都追唔上

忘兄出左貨啦

AMD死返落去$6x俾我入貨ok?

係3個月

其實係去番前日高j果個價

隔離post 又可以開火

fatfat

穿左啦

TSLA一郁
個POST就推得快返

尋日落到43X原來係送錢比大家

恭喜

玩左陣PIN 好似幾過引

出左一半比大家

肥仔水

琴日 一張都無放
所以今日咁撚緊張....

EQ exp 加1000000

珍

上呀輪椅

理撚得你電動車

抵贏啦

Delete apps 休息下
下星期先番

食左先Gel

穿埋465

發佈會122入
妹撚到傻 快啲俾我走

賺咁少放上黎

棍到驚

到年尾都唔想玩了

睇黎巴打未見識過石囝

一升都釣到幾多人有貨

琴日唔開正傻仔..

466了屌穿佢好冇

終於穿465

大家興奮就出黎打J

恭喜燉你高興

然後要走人，有咩留咩連郡哭喪再講

恭喜巴打

今日rating ：火箭

尋日比哂機會

幾時先突破

晌IB 玩OPTION 應該用市價定限價?

一早頂唔順賣左

成村人12000就沽 唔止大戶 連我呢D小戶 12000都沽

想問點輸？

恭喜巴打，激死班燈神

琴日唔係44x入左咩

苦主區將會多人

今晚nvda er 380

買個加大奬勵下自己

有乜所謂，最緊要賺

119講講下都搞到想小注入一下
落到10幾先入大注

最好啦 咁我all in

Fat fat

玩親mrna都輸錢

輪椅大量蟹貨走佬

限價
option市價太西 買賣盤個range可以好大(如果遠時間既更甚)
限價set慢慢排 買唔到就慢慢轉個價

你買錯晒，疫苗play要玩潛伏，你拉升先買多多都唔夠你輸

船長係到
船員呢

升得有啲慢
但好悶咁賺錢好過好刺激咁輸既

Snap無左既係tsla到拎番晒

唔穿466冇運行

Tan日日高追日日贏

又話得12月
真鬼馬
我都想試下轉FT玩下末日Option
0 commision 差好遠
買100張都唔洗慳

引多d人上先走啦
sp500吹咁多個月終於入到
一定爆上4000

一日有cctoy一日都係贏

option never market order

洋蔥頭

千年磨一劍

一彈上個倉就滾大左100% up

你問我敢唔敢Nio all in？
我唔敢 因為無信念

我淨係係我有信心既股搵錢就ok

fat fat 請食記放題未

44 gun左，等中棍

琴日問d巴打插到440會唔會敢入 個個都話一定入 唔知係咪真係入咗

垃指控到得10點波幅

今次67啦

班友唔會入架啦
算撚數啦

FT 走唔走到貨先

musk 中武肺

連郡500call班少年股神泉下有知

好勁

今日開市冇加VERI 呀屌

t
s
l
a

Nio係咪唔識跌

尋晚真係加左貨

今晚有機收480原來係遲左一日

今高明低 已經孖番到140%倉

tsla升到我訓唔著

460買左無孖住追

我d船長跳哂船啦

都玩得末日, 梗係預左輸哂

大倉一定繼續放係IB

又460
我唔想聽日又打一次嗰句野

我無呀
我上邊講左睇next week / Dec 上480
下星期唔中就roll晒去31/Dec

460, 450, 440 有貨

早知OPTION

財經台jel緊，兇兆

沖呀

今晚直上500 點睇

tsla 點解忽然升

唔好亂Jel
平平穩穩等佢升

已經上咗469，今次有運行嫁啦
下個位係480

直上1000

因為連登走哂貨

今晚480 聽日再裂口500 OK?

470比人壓到

聽日裂口破頂530

會唔會今晚就480

掛定499 PENIS SELL

460 我就聽過呢句

捱左2個月，終於

470比人食哂d貨
500不是夢

走晒貨
但睇都開心

sh必勝

琴日有人話錯失三次460走貨

VERI 仲入唔入好
遲左

唔會啦，好快會爆過

而家隔離post係咁追貨

原來要靠elon papa中招先升

有冇邊個係冇揸住Tesla ?

賤熊巴 有無tg?

同左咁耐船

過咗

tsla勁到

琴晚講開太高實回做goodbye kiss估中左

列車開出 600蚊見

聽日開530 又會好似9月盤前咁

尋晚434 妹妹下嬲到放晒100股 喊出黎

尋日d440 特價tesla

Luckily

今晚上500

有

唔該巴打, 咁係咪最好按一按個咩快照先睇價落ORDER?

又執

中招
升到500旺一旺佢啦

依加係火箭

連登三倍反向指標

特價時段唔入

明白, 唔該巴打

TSLA突破阻力，CALL了

嘩屌靈車

Q3, annual planning 2021, Q4, audit, Q1
一直back to back接住去
最忙既時間先啱啱開始

無限列車出發

7000不是夢

冇break

你今日入，我聽日

係Elon papa

宜家入翻好過500先入

Tesla

好巴: I have a position.

正式開車

仲靈車? 火箭呀

成班傻散幫手買貨

連登大船tsla

琴日入

有冇傻仔高追Tesla

暴跌 酒

沖呀 特斯拉

460入返 買得10股就火箭上左去, 而家唔知算

無500都唔好叫Tesla

Lihkg 標準答案: 睇支牛價, IB trade
limited order / mid price (?)

通常我set 大約ask bid 30% range 左右試下

有咩留返哭喪先講

好有速度感

Tsla500見

pe巴

救gif 圖

頂tsla升咁快，我未入夠

酒牙

突破啦終於

牛B

輪椅一升呢到就暴動
果然係大船

tesla最後上車機會 500見

應該Q4完左先出bonus?

電動火箭

靈車carry

831 53x之後跌到30x
坐tsla真係要大心臟

今晚500

波巴有買咩

得好少，揼心

完全冇驚過
見香港tsla 多撚到好似iohone 咁

大家熟悉嘅tsla返黎啦

波巴幾時入番

屌 on9...搵小 20 萬...

400：唔入
450：唔入
430：唔入
480：屌，未入夠

又夠鐘接L子上車

冇轉正股咩 正股同LEAP安全好多 同埋都夠賺

笑左 400 横左成個月

panic buy

一野賺50萬

巴打 呢啲野唔係成日有
唔好all in option 買返正股

set左460入左少少500c

當休息下啦

尋日入咗少少咋

邊個話係靈車

唔可以咁諗

有幾日仲要穿埋

手 揸 一堆, 岩岩掛住打文 無睇市....

elon musk確診
即刻升賀下佢

講左無限咁多次，連登jel頭要走
panic要買

快D穿480

分散投資到自己舒服啦
一注獨赢好難玩

洗個面 升到射精

支牛要入錢先睇到OPTION價

報紙佬點寫好

無關係
份人工同bonus無乜關係
公司買野策略好長線
好景又係出咁多
唔好景又係出咁多

依家經濟周圍都咁差
真係完美發揮避風港作用

480

屌 今晚分分鐘500都黎 未入夠貨

一個TSLA帶起成個大市

年尾600

tsla+veri
小西大將軍

.... 一放就起飛

VIXM 已入
等執石仔

今日係tsla救返se跌嗰d

俾我平咗契媽佢

連郡好多傻散架嘛
有一直坐貨啲user名都認得架啦

市價盤任買

港女加動物真係累死人

明天就破530

最近命中率好高

只係星期一嘅事

今朝未買夠，唔知溝唔溝貨好

Elon papa

我個個舊account
依家無錢都睇到

完全係panic buy

下次可以每個阻力位分幾次出貨
好似460一次 480一次 500一次

美市atm

小弟集百家之大成，小西派有，執石派有

我都係傻散一個

靈車call既margin impact升得仲快過啲profit

我都PANIC BUY左好多

Usd3000

真係500不是夢

搵小 一倍.... 484...

靈動火箭

Nio put搞唔掂

90度上升

入啲arkk先

Ching，末日option依啲係賭錢黎，依家嬴好大機會最後倒輸
你正數返就保守啲，唔好再搏

真... 多謝 唔玩了

回都懶得回

仲話咩莊家、派貨？

fund 佬被迫追貨 追指數呀

窩利巴

跌返la

又衝幻2了

又比人隊番落480樓下

跌
呢d都叫跌

連登仔：見咁多大單流出就知係散戶死撐

邊有得咁計，本來未日就係賭錢

又玩完

回啦回啦

460 放咗TSLA

係... 你岩

se琴日走左 圖太差 要等佢行下先

466

..........屌你

有波音苦主區未

480.6走晒 追番6000美但仲同頂位差2萬

散場了
penis sell

依家突破，佢回少少咪細細地call 1張年尾otm過下手癮

睇少石仔派

你用左第4次460嘅機會

而家跌你地會SH定放晒 等特價時段?

只可以話今次好運，撞正末日期權tsla入sp500，唔係又會妹一個星期

回一回氣都要架 條陽燭咁既樣 3點再大手掃谷埋成交量就正

抵你發達啦巴打

開定480 苦主區

年輕人有無珍惜

特啦
12月中先有force buy 仲有大波波玩

又上過回你老母西咩

升左成40蚊回返5蚊就panik sell

IB 我建議買一買佢個Basic Option報價
每月幾蚊, 定十幾蚊? 唔記得左
反正賺一單已經夠Cover佢月費有凸

玩Option 千其唔好用MKT Order (我中過伏)
通常Set Lmt Order or Mid Price Order都得
Mid +/- 幾個Tick試下慢慢Chok 成交

特師兄改圖 Tesla 無限列車🚄篇

架車冇電 叉緊

信念呀尼巴

有傻散take profit走

道指被人沽到pk

回完
ok 直上490

用v3 叉快到仆街

唔使幾日就要轉名做500苦主區

TSLA領軍攻幻二

dow連攻3次都失敗而回
30000真係鐵頂？

未驚過
6月坐到依家，就係等佢入s&p

開市450上到車

波巴仲有無買tsla

氣氛好好
全倉一齊上

484入477放
之後又上又入翻果啲先好笑
明明幅圖大升
都可以買正股豬到仆街

同埋賭場日日開 唔洗all in既
100張snap call有D誇張

4.95/m
就有streaming quote
抵到爛
利申：打手

你今次係好彩 賺番就入正股再買少少PUT對沖啦

一晚賺左成球
我聽日想裸辭

垃DEE 比D力帶旺下個市啦屌

預左變廢紙

連群貼倉圖急升，dllm

VCP突破，MM今晩又要gel頭I have a position

坐定定

食左先 貼是基本

or學mm打句 i hv a position

好撚驚

AMC又賺一筆

正股價投?

最近好撚黑 買左ba call 各位小心

一分K即雙頂 回到475D CALL 都縮唔少

教母又衰左喇

又回乜撚野

破502上面無蟹貨 會升天

530 呀

知性美

48x 好多人出貨

460買 500c 480走左

講邊樣衰邊樣
之後加句「我係長線投資」
無撚敵

Ba轉埋燈

500前一定係咁啦

幾時上到500

指數最後一日先入, 依家應該係D主動基金開始誓

基金佬而家仲傾緊數未買貨
到底驚what

等班人出下先班人蟹貨左咁耐驚唔破頂走左就會飛到佢地唔信

長線投資一定係提升㗎喎，點解突然間好似變咗龔成，咩都長線投資

盤前唔計盤中過到502就望600

轉綠燈？

會唔會再加倉

應該都要下星期.....掛?

520夠皮

tsla 而家再入 係咪太遲

本身d call早左食

信念唔夠唔岩玩輪椅

上一次祝福完tsla，橫2個月
今次睇跌，即升

你仲入 等佢回一回先啦一分K 核突到

SNAP 入唔入得過

我張put呀唔夠信念

唉 好on9咁貪平開左spread 唔食賺好多
雖然最高位走左

今日TSLA咁多小單流入就知一定散戶衝哂入黎高J搶貴哂D 貨
D大單仲未流入我係唔會買住

你睇pop 出黎既 notification

係根本仲猜緊 包剪dup 邊個入貨先，唔好搶
今晚唔知邊條fund 佬偷步

跌喎
即係有賺啦

入s&p前可以重溫幾次之前一日1x%既氣勢嗎
我都諗緊幾錢加好

啲人見突破聽日就會全面panik buy嫁啦

Mm派algo派又幫手推價
兒登仔到底驚what

tsla 換手率都好高下
平時都差唔多4%

執左石

話你知小單先正常

笑左

同nio比 小巫見大巫啦

可唔可以俾我感受一次倍升

咁樣落車真係

BA轉燈

未入個班實屌老母

點解我諗起SQQQ個走勢圖....

Btw 羸大錢記得提一半現, 唔係好易忍唔到手又倒輸

落錯車 如離了幸福的高速路

baba 5 支陰燭
用国安法捉你班Fund 佬

put？

會唔會諗方法壓低佢再入？

似有基金掃緊所以SH貨多 唔係冇可能一野掃30蚊上去

聽日又可以m記加大
多謝爸爸

ba炒機wow

走鬼

唔經唔覺TSLA回左10蚊

琴日低走晒Tesla , 今日博sqqq
最佳操作

2020過左323日
Tsla 2020年除左8月31/9月1 呢兩日入貨
另外321日入貨都贏緊錢
玩Tsla都輸錢既有冇諗過del戶口

連你都鞭....

tsla 前日3xx B
要入50 B
1X% 好難夠

國家隊出貨懲罰馬雲

好mean

每日10蚊上就夠

高j 唔係問題
冇係低位加返貨個班

ARKK TSLA FSLY

GOGOGO

會唔會好似fsly咁既後果
屌佢真係第一次見彈都唔彈下
有撚排等

連郡次次都拉升先買，回調就走
好難唔輸錢

點解唔坐定定

buy high sell low

好巴，你隻jpm執笠了

車 5支細陰

尋日438 叫左大家all in

納指升緊

馬雲擺明比党針對 有排佢沉

好巴跟契爺c朗左

高開都轉燈

就黎俾位你460上返車了

唔撚係呀，唔同我講

aapl都有set up

次次叫入貨都冇人理我
仲要次次我都貼單

呢班友偷步掃 etf 被動基金就12月高位先可以掃

馬雲係咪未出現過?

9月個兩日都成千億成交 都要D時間消化下蟹貨

冇信念，宜家3蚊了

volume cant lie

2個鐘前講左啦
轉左leap call bac

即刻炸爆細魔

想問114 U 點解

TSLA +0.25% of NASDAQ 100

我好擔心我聽日會話「480冇放」

屌 又好似無
但大陸d野, 你知可以好突然間180度變
我開左3月spread call, 睇下會唔會突然馬雲say個sor9 跟住彈起

有2股Tesla等800

一隻tsla扯走晒舊經濟d錢

解 睇

你要解釋咪 賣哂U入TSLA囉

我都call左12月 希望唔會死 諗住call埋amd

忘巴第一次咁失策

炸爆佢
跟契爺搵食

見支那車日日升就賣tsla高追支那車
支那車開始跌Tsla升就賣支那車高追tsla
升幅miss哂回調食哂

驚閪咩
聽日就上120

Sorry 新手唔係好明

即刻炸返200股美帝銀行

JPM 唔會升?
岩岩買左又見人賣哂....

黃光裕...
一出黎就彈

忘巴

佢沽aapl 你地沽左未

巴打轉身仲慢過忘巴

蘋果肯郁未 世界之妹喎

唔get

我只會睇資金個張圖

廿股賭大細

新手
姐係賣咗去?

佢咁大隻會唔會好難爆上去
要好大volume先推到上去wo

收巿前一個鐘慣性扯一棍向上

佢地走曬啦

AAPL都妹左好多日

佢幾鑊嫁喇

再上過

TSLA 今日升幅
令NASDAQ 100 升0.25%左右

其實持有ok ge
我jpm轉bac姐 唔係轉view

之前高追左jpm重蝕緊

個泡沫好大

原來TSLA已經佔垃弟3%

拆股未呀

唔好跟呢度搵食
呢度轉身速度係一個鐘一次
唔追po盲跟會死無全屍

elon 快手再拆股

Jpm call-> bac call
加左aapl net snap tsla call
唔好話我無講

邊個係咁禁住個價

480 d仆街狂沽

係咪時候轉場去爛果

但sqqq 唔係玩反向咩？納指跌 sqqq 升....

落返10x通道底又可以入得啦

正股Tsla係咪落一落車等回再上好

聽日到aapl升好不？

利申超重倉aapl

成班坐左2個月艇出緊貨

我就睇800
揸緊250股

仲有uber call

不了

垃圾來
前排走撚左轉tsla

一個鐘先一次會唔會太睇少連郡

上面多蟹貨 等聽日啦

我等特價時段, D機構實要入平貨

好巴可能就黎要獨立開個Post Update你既每日行縱
賭場9叔公

define特價時段

聽日老散panik buy，mm比人gamma squeeze
年尾600不是夢
乜9 n乜乜 x乜乜乜 係王者回歸就通通讓路

SAME 勁多leap call
未變廢紙, 但仲負緊數

應該係大單仲未流入
小單獲利回吐緊

陪緊你陪緊你

有無諗過今晚對比起之後已經係平貨

依家咪特價時段囉

講下笑姐

得幾百正股

不過我堅定睇好Q4

今日高位
下句係咩自己諗

講起賭場, 個三叔係咪深潛左???

Amzn 呢

二個月set up嘅突破應該可以破頂

2023 200 Call?

真，我都等緊380開倉tsla，點知一個消息轟上460

屌你又知既
仲有D近少少, 3月130

明日高位

uber 我加左正股